[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4115)

仲有人未戒賭-.-

7點 角大大船?

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
其中一個係下盤瘋

聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水
一個係P字頭

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

唉 珀豬廢到

1900
13.5bc

阿狗14.5開到變15.5但都開

狗會下次開17.5架啦

次次5倍輸撚到佢變4倍

西乙點部署

1900 角細

慢撚到 寧願比彩英搶

獨特?

上次對賽 同樣主客 4角ft

客主 10

岩岩先出黎透左啖氣，加入唔到搶po。。。

阿爾冷獨特！

下次開12.5 13.5 16.5，ok？

31520520

跟了

唔撚信邪

返工？

買100蚊客入波先
100蚊大

是

西2都有走地

仲有個精神呢？

鬼

係唔係已經取消左户口

一陣0 0

原來客隊作客有7成角大仲要好多場爆角

無 禁幾下又鎖左 如果取消左應該唔會有鎖戶口個通知

7.5 ready

西乙真係唔撚識賭

買13.5 b算 純睇賠率買

易記到

你鐘意啦

5倍

賽前9.5s 即場補6.5 7.5b

40997629

太難記喇呢個 集中腦資源
31520520

4倍讓主

主100%

我意思調轉主客

$200 呢D細數仔留俾我執算

why

唉

邊位手足咁快手

強制戎賭

10.5b

唔好同我爭!

手足用心良苦

咁快開到四字頭

巴塞第一入球 超級重注

入球球員 messi

個個都買角大大1船

半大？

19:00 西乙

馬會開親西乙夜晚7-9點走地既場次

全部開下盤 呢場主往積佔優 但讓唔起更差既客

必博客第1球@2.52 重注 可以用黎追數

上半場入唔到就當我輸 唔講咁多

賭上我大岩剛之名 如果客開唔到 即時退出波壇

唔再煩大家了 多謝大家

咁你買小囉

有無2.5s收息

Allin半大

....

屌你有冇第二句對白
有啲悶

買左主盤

唉 我屌你老尾，我早撚左買！ 今次屄

好奇一問 你退左幾多次又出返黎？

呢場西乙買角細可以排期去驗腦

唔會再理大岩蛇揮手區
1

彈出又彈入

唔會唔理囉！ 有反手

要走你一早走咗啦死燈閪岩

Messi goalllllll

佢有撚退過

上場岩燈出咩

挽留

成堆人引用d黃色長文唔知做乜

2345678910直到永遠

夜晚岩燈係正定反

秒goal

就黎想block佢

佢嗰啲尻文 我當平時睇到藍屍文宣一樣

9up

咸巴 一陣先清算啲角小黨 冷靜啲

童蛇買咩

日夜9 up害手足

想要多次上盤 洗唔洗驗腦

有人買細先有1.8食

冷靜d 一陣真係細 ky又會拎你出黎貼堂

場西乙半大真係派錢快買

今日俾佢累到我連輸幾注

十卜 彩

1900 閪穴角大

有冇桌球高手 一陣買咩？

Mama唔會咁既 心地善良 人又靚

我同佢同路 反而贏錢多

你岩，我收返呢句

買左主唔係和就輸

博既就客下一球

唔想博就買盤 但隨時得半格

主唔會開得出

主必發成功量接近7成

外圍已經升晒半球高水 馬會做低和波比平半你買

主死左9成

識野 穩d好

澳假都返左黎

緊係 開波啦喂

真心我覺得一比一

係年紀大左d 之外
根本係一個完美既女人

想j佢把聲

快買。認真！

山東魯能-0.5 有冇同路

笑撚死

主大船 準備沉

咁多痴漢

我全避呢場

CLS 波台有幾多人J過

我了

年紀大死罪黎

今晚角大一齊贏大錢啦

馬會d阿姨

幾時都話媽媽係完美既女人

我輸緊n 注係佢到

戒到賭 無買今場！

主屌打 gel了

今日全部又變番正手 屌佢

買左主，多謝你

今場有無同佢同路先

估唔到西乙都有咁多人入場睇
仲多過港超

字多就贏咩屌

上次傑羅納都好多下

D人入去賭錢姐

點解巴塞冇美斯

開到13.5b 頭10派1 $100

出咗

ky肯定谷撚住道氣
高登個陣比人追住黎屌
黎到連登做老cfood

頭先 第三 第四佢唔中

lm

Yy

識西班牙文 岩岩聽到有人大叫屌你老母又無角

我

入咗球場

十三，早

Messi goallllll

做乜高登果時會俾人屌？

巴塞冇晒正選 班人

wa

做咩呢排少左咁多上水

Lm

有無唔小心同大岩同路揮手區

主入味

ne

1:0！

有，一直non stop 操全身

3分鐘出8.5

魯能有冇人？

冇用 要左上盤

me

有料

我要睇肌佬

Keep到

0c

西甲彪到咗西乙仲有冇保持實力

唔對路喎 落咁快

Allin 主勝 下半場贏

gun

角細gel

咁快8.5

主fg

Mama 都會比人追到咁

協議角球4

傻閪先買角大

對左 jumped

角球神group 頭先又輕鬆中7.5

半場有3隻角你地都偷笑

但你呃人錢啵，我衰都唔要佢好過？

12m

姐係咩group

1.6 幾

等7.5/6.5b all in

昆錢西

馬會又鳩封

13m

主handball冇吹

宇宙注 主第一球

Sure win

客隊屌打巴塞MSN

9.5s開到 10 1 100

冇買9.5s，後悔了

Gchi

Me

比注必中既黎

唉 屌 等唔到7.5

1C

111111

睇黎係做俾主WIN

無入球

1c

正

大岩對家

刷刷刷

唔好下定論住 數據偏角大
但特放棄

9.5b好快d醒覺跳船

主針

莫巴呢場點睇

墨城cup 未？

1:0

2:0

屌你老母又報假

3:0

40:0

咩話？

屌你老母角球啊

大岩出左咩？

阿古路變左好耐 成日報假

4:0

block柒哂d傻西報假狗先

客fg

ys

支持

入主fg先

我信左 買左400m主勝 心靈受創

睇撚住

1:0角

岩先果場3萬 3.5大巴打有無補飛

肯肯定半場最多3角 全場7-8角

角大24

張圖假架

頂你個肺最後輸到零比三

主入未

Ky 一定係舊時ex教佢賭
先賭到今時今日

22222

2c

咁佢有無現任?

喂 出7.5 先刷啦

222222

敏蛇我了

屌你入唔到貨

2-0

你繼續啦

西乙 不了

就係唔出7.5

應該開到9.5
其實應該會刷
（我要忍住

老公應該唔賭
先成日上黎吹水

客被絕望式禁屌
針

3c

3啦 波蛇 無了

333

有messi正常

屌 咁快3...

主撳屌客

3角開10.5 勁

唔啦
不過兩隊都識單位角大

依場買細真係唔識賭波

11.5s @1.47

禁屌唔入

算啦，唔賭西乙了

咁都知

快刷

識買了

11.5

禁屌唔入無限角

買咩？

上次先講完 佢老公唔識賭 但知佢有賭

點解你唔知 你係佢情人

早d訓
睇三點幾個d啦

角大

好忍得

望多陣先買

Gel了

啊撈蛇 差你一筆 一陣比tg我

離左婚啦

你地個個契家佬？

ky 30年前應該係個靚女

我識幾個女人有賭
都係源於 ex or 老公教佢賭

咪撚煩啦

角大好時機

問特c fu咪知lor

包神

10.5角大

問我c fu

who?

三格又三格

依家真係睇寶高幾時踏出果步

咁bogo幾歲?

角膽10

禁屌唔入 客準備入

渣架 射落網側

書包10.5 不了

快啦主

我冇話唔知

@mama 角細o唔ok

GOALLLLLL

有tg?

黐線客隊差啲入

比大家jer撚死左了 答唔到你

味9

主var12m

寶高去馬未

9.5 一落又c 屌你老母

4

4444

手足咁搶口

30年前：

who know

巴塞入未

上黎睇大佬彪9up仲好 賭閪咩

寶 快
支持你鎮撚住佢

冇波不了

真

笑撚到我

專職洗衫？

ky無波點溝到仔

你條友

用技巧

有錢咪得

大佬彪 笑撚到我

我以為得我咁諗

冇上盤有下盤

西乙仲好睇過垃圾 澳假

寶高溝左ky mama幾耐

角

ball po 仲好睇過英超

成班做咩追擊我

屌你老母仲要有中英caption

Mama:

標準答案

暗瘡肥婆食士多啤梨.jpg

咁又點 你男人都好 而家即刻轉紅字 我都會溝你

我彪幾有創意 整圖又快

Ching心水清

mama:你班傻東8+1 up 完未

佢篇9up文比人上撚埋報 笑撚死

5c

5 嚕 無位入

555

都成年啦
有啲野真係要打鐵襯熱
Timing 好重要
同一句說話：「撤回」
若林鄭肯早幾個月講
個結局會完全唔同

寶高
有啲嘢，想做就去做啦
唔好拖

俾林鄭狙擊 佢驚到瀨屎 問人點算

bill gor

屌

8.59.5

客差少少入

9.5s d傻閪呢？
仲想6.5 7.5 夾上去？

鞭得快到

彪語重心長

頭先跟左佢就仆街了

完場先恥笑啦

閃先 費事俾你地搞到我高追

笑死 大佬彪可能會9up感化林鄭

mama 派膠數 15.5b 中位數

角大定細好

突然爆角

大佬bill 做完經濟學家用技術指標分析足球9up,而家仲做埋愛情顧問

寶高
有啲嘢，想做就去做啦
唔好拖

同意+1

無所不能bill

笑撚死我

手足講野又幾盞鬼

有得笑唔笑？
如果半場得1 隻實比人笑傻閪先買角大

做乜9

主fg未

睇彪析好過大岩狗9up la
仲未搬個老母出黎比人屌

真 日日係度閃
建議寶 快行動

客 +0.25 快買！

想用1000蚊買mama床照 deal ?

閃你條命

其實真
個個紅字都係仔

mama:

應該無入球

幾時用埋dcf project 買波收益？

4.5b cashed

Bogo:輕鬆

角大輕撚鬆

屌 收工響街笑左出聲
集體狙擊寶高

係想佢行動姐 唔係狙擊

因為我買左10.5 11.5角大

書包

6666

無嚕半6都黎

666666

666

書包神戰績如何

Billgor配埋中英文對白

客隊猜波幾勁

同尋日韓假一鳩樣

頭十分鐘比左機會

初盤12.5第三格？

韓假無角 點一樣

忍左手冇買9.5s，都忍埋手冇買8.5b

13.5

客隊屌到仆街主88

巴菜讓得平半 笑4

場西乙過左頭15分鐘已經無得上車

再加注

即場埃斯特馬偉昌第1球@3.16

超重注

mama: 阿阿阿...寶高唔好呀...阿...我個仔係到架...入房先啦...幫我呀我要呀寶高...阿阿阿...寶goallllllllll

6隻開11.5 爽

無啦 8.5 就落7.5 屌你老母即刷 一撚樣

話時話 馬偉昌條撚屌去左邊？

應該下半場冰到仆街

頭先半3全14
今場半6全9/10

8.59.5足水入左

bogo：乾爭爭既

掛左靴

一樣唔知做緊乜

今日輸左兩場，冇曬信心

好耐無聽過呢條撚屌個名

係 尤其兩個都唔細了

贈寶高: 君生我未生，我生君已老。君恨我生遲，我恨君生早。

烏拉爾圖b隊 12:0

嬲 9.5 仲要2.4 幾

垃圾黎
但大摩摩法入面其中一角

大佬bill 幫我整張圖ok?

bogo同ky係波po既故事係咪可以寫本愛情小說出黎

味玩我啦

好撚癲

佢同巫斯義，潘頓真係馬壇三大毒藥

波post三大情人
仲有tot sob
仲有一pair我唔記得

寶goalllllllllllll

bogo同ky做愛用唔用ky

利申 扯左

唔係wo 我潘粉黎

tot sob

bogo射到開3格

有咩故仔聽下

點解係咁J擊既

半場比甩！

tot同sob比我公開完之後收歛左

專業衝線前拉停

主盤點補好

古妹同硬mud 9

要靠bill蛇發揮了

想入足水11.5b
有無人同路

佢唔贏就留力

笑到嘔電

食緊飯

千其唔好半7...

屌啦，明明贏緊2個馬位都夾硬拉停隻馬，跟住第一變第三

唔係講笑，一路打一路好似聽到條女呻吟扯扯地...

半大24 全大24

一敏蛇

話時話
寶高「綠色」
係咪有d 特殊含義

半8 ok?

人地買場壽臣都坐底10k啦

我屌...真係半7

7C

半7

777777

半7 10.5b 準備jump

777

7c

想比綠帽人？

寶高 綠帽 Goalllll

角大已死 半7全7

傻閪先買角細

日日精彩

咁點? 我8.5就gel頭先

主ng jump

寶高同步步高係咪有咩關係

半7魔咒都冇聽過？

fg

274

為民除害

呢場唔包

今季冇買過

徐步高

2/2.5s水泥gel

14.5 3.8

出手了

半和

主死得啦

半7全7我派1000呀屌

馬會開親西乙未見過會開到上盤

又唔入波

和主呀 買唔買呀

死左圖

半7魔咒

岩岩問你又唔講

Gun 100 搭沈你！！！

半7全9⋯試過好多次

莖係度wo。。。

我上船了
利申 連輸6注

1.5b 派

唔洗留 呢條友專走數

又cash out左淨低兩舊起機點部署好

輸一世

比你發現左

2/2.5s gel住訓11點起身再玩

你....

錘寶高

所以咪輸 屌

場場推啦得果兩舊

對唔住

屌你呀 岩岩我贏晒

山東出副選

中伏

贏1 輸10

係單單jer你

屌你啦 同單單一撚樣兩個搶口怪

單單

咁打打係邊

乜9野名

你=袋袋

LM

要場必中 快快快

11.5s

我不嬲叫單單

客ng

幾好聽 決定gun你咁叫

莖莖

國米角大1啊 講到口水都乾啦

莖莖 陰陰

31

高高 同ky 搽ky 未

312520520

520

anyone liverpool u23?

13

點呀櫻櫻 場波買左咩

單單 520520

我諗住滾大個本推落條過關到

即場迷失左方向

味追擊mama la

Gay撚到

金金

呢d垃圾賽即場可免即免啦

單單單雙雙單雙雙

會唔會到我個孫上波po都仲係講緊31520520

你就仔都生唔到啦 驚西咩

12.5 13.5齊齊郁

咁又岩

點解我係袋袋

輸剩900 點部處

All in

將個900比我

等11.5b算

俾$700我 我出十場你用$200推

角大點報署

No goal?

等收錢

1.5b

11.5 10.5 9.5s

等睇messi又做救世主

入多4900，再過數俾我
等我幫你變大十倍

等爆角啦

888888-5

個仔10年後上連登 仲31520520 緊

笑4

10

11.5b點等

999999-4

唔係話想鞭你 你又出返黎

ok 交比咸巴幫我投資我絕對放心

震緊未？

喂韓假800找數未

條友講一次隊野就刷1c。。。

頭先12.5 13.5 郁左

10年後仲連登 變哂老餅FORUM

00

連c

收皮lu 角細個班

我高登AC 07年

一開波2連...

角大黨又贏

唔通今日係角大日？

主隊㩒制了

想用$500推上10k 買份聖誕禮物比自己

未買 買咩好

下年聖誕?

無聖誕

新神

今日不利角細仲追角細

13.5s啦唉 咪煩

13.5 14.5 都又落

你就好啦仲過到聖誕

你取代我了

85b 收錢
但冇買

買左15b

全大24

角大派錢

Easy money

收錢算

唔係貪等7.5 8.5 都足水 屌

久攻不入

8.5B咁快

一陣又po暗戰2

BOOM

買左幾錢大

即刻連c

客隊加油！！！

冰封俠出場了

d角派錢咁派

波膽1:1

今日啲角其實ok

差4隻快啦

80分鐘再入多注角

再追13.5b

輸半博全就預左輸半

如果半7全9角大黨我留定個西瓜派比你地

下?咩話?上盤仲未輸哂?

1.73都仲要輸半俾狗賭

G chi

一敏你算啦 連兩次c 角大黨鞭死你呀

10.5 11.5
比多3角我

10角未

主入未呀

爆角角角角角

6:3

就

主快

仆街主，入啦屌你老母

手足我知錯

唔準jer我

有無人知踢成點

１２Ｍ！！！！！！！！！！！

主？

贏個盤都咁艱難，so9sad

12m!

主１２Ｍ
手球

which

乃木蛇，早

入please

主12m

彩ＳＩＲ早

場波真係做俾主隊

1:0 可能

１：０！！！！！！！！！！！

goalllll

十字碼

Goal!!

中

岩蛇 中

終於

大岩果然中

可能今次你威呢 開到13.5s

goalll

巴塞goal

主fg終於

垃圾

地獄主場又羊

宣布停角

有預感角會開始結冰，最多派多2C

主fg 1.7！

吊12m

叫我未來路

巴打買左咩

主勝cashed

主gel得

半 7全9了

又唔出水救大家

1.72 主ng

異巴依家咁大注

比多球！！！

想問下主係唔係收得錢

佢一早出左 主勝 下半入

Messi goalllllllll2:0

1-0

大岩燈會退出幾多分鐘

而家贏好多呀佢

依家追角大仲有無機

1-1 叫爆區

咪出左囉 岩岩仲叫人買

客ng值搏喎

一買0.5b就入
開到3球 10 1 100

主盤輕鬆

1:1

6:3
1:0

中先得嫁屌..

Jumped 100$

客唔識刷，角大GG

有

停角入波

-2c

澳職毒瘤，墨爾本城

封鎖哂d報假撚

11c完齊羊ok？

死左圖 貼多次姐😃我都趕唔切開場買
所以講返開和主 有即場識買啦

半7全9

西乙都買咁大 巴打一定好有錢

9.5咁都要針

半7魔咒唔係講笑

我未來人 2:0

9.5 10.5 11.5s

客cup鳩佢呀

12腳射正個門

即場埃斯特馬偉昌第2球@3.65

重注 （重心）

認撚住我

卡角 11 ft

你唔係買fg咩？輸左啦

5連角未

收皮退出啦

輕鬆到心臟就快停頓

可唔可以刷一兩個c刺激下我心臟想屌下波啫都咁困難

退未呀屌你

主收錢

再追和 反cup

學我講野既你

有冇人計過大岩戰績同走幾次數

捉到路啦 今場正水

一敏條撚樣係咪反手

主又12

又封？

屌你老母呢隻野閃到我痴𨶙左線

馬會cashed

八舊朱古力蛇 勁中！！！！！！！

weak=.=

邊有中手

365未轉2:0

狗會中位數又撚賭仔

全9

客又打排球

屌講撚左唔好半7嫁啦10.5B都要輸

半全場易睇到

睇var

頭先臨尾爆 依家仲唔係冰封

有無教學

屌 一跟就12碼 on9架

VaR miss 就好笑

Var check 12m

又12m

又12碼

未必有嘅

下??

法國西乙淨係識12m入波

入未

下咩話

墨爾本城咁
半場撚角細黨

撲出去變角球得唔得

要入！！！！！！！

客排球隊？

屌你老母

Miss

靠12M入波

miss 12m

missed.....

好撚慘
無啦啦做左罪人

我中 頂到

唔通9.5s咁都開到

下miss..

客柒到..

Miss左

邊隊miss

屌垃撚圾

On9大波已死

想點呀大佬！！！！

屌你老母12碼都唔識入

射失點球 嚇撚死

主miss 12

11.5 足水入返 刷3c 先

岩岩mark低哂邊d人jer你了 可以盡情恥笑佢地

好撚on9

好準，射中楣

本身球12m就唔洗比
擺明做比主 都食唔到
1:1準備

-1角 跟手冰角 thx

主2:0味

Dllm有角未啊

DLLM比多2C得唔得

半7全9 味濃

本來有

劇本 客ng

9.5s 平安鐘

劇本未

大難不死
炸糊12碼唔入之後通常都對家入

西甲rule都apply落西乙度。。。

希望你up中

10.5b 追數手足準備

冰封角

快10c啦

買左1.5b 想死

12M都唔入 應該冇入球了

13.5b係咪等死？

唔怕既 2:0變1:1姐
客一陣就入

西班牙波 半大＝全細 半細＝全大

冇了

CUP未

10分鍾5角

Yes

20 分鐘8 角準備

俾多一隻就夠

度下場

9.5s

笑死

主gel

諗起上場基達菲60幾分鐘先1:0
完場4:0
奧沙辛那半場1:0
完場前入3粒2:4完場

10.5b 10 1 100
13.5b 10 1 300

角角角角角角

客比力射

10.5b 未驚過

LM 一齊吹角大

嘩 1:1

角球 半7全9 半9全10 半0全9

角大黨終於比人抄家

屌1-1

假撚到

11

奇蹟1-1

1:1 要角了

On9?

1-1

1-1 客ng gel

1.1 爆角THX

叻仔

屌 主要收錢丫屌

1:1 goal

下1-1...

wow

真係睇透左
主射失客入

上唔入 對家入 定律

你係邊個未來黎。。。

屌你老母大岩掉轉出

照入角大算 極限c try try

巴塞笑撚死人

假有假賭

一球中龍即入 主12m唔入

乜撚野西乙巴塞呀

主唔入 客即入 笑了

一入波就換走

呢條撚頭變左罪人

10c

2-1

入波停角

??

即爆角

好波呀 咁樣1:1 10.5B有番希望

12碼唔入 對家入 好合理

差2c 快啦

真係撚屌黎 和先有角

-3

7:3

btw 1.5b cashed
角8.5 收左 差9.5

12碼唔入對家入
西乙上盤?下?咩話?仲未輸哂?

10c!!!

收埋

11.5 -2 give me

1.5b齊中！！！！！！

2:1是夢嗎

-3

買客cup先

-1C

C服

異工蛇點部署？

10c gel

2-1goallll

唉9.5咪中囉 都唔知成班人係咁半7半7jm9

wtf?

1-2 1-2 gogogooooo

9.5b gel

miss12m之後俾人cup係咪指定動作黎

易到

11c!
-2

10.5B CASHED

11c

2:1

8:3

me!!!!

11............

3格13.5?

係真理

13.5b gogogo

10.5 gel

嘩 咁重手

又封

Dllm好在1:1

主求下你入

dllm 咁撚樣兩球 1.5頂左幾撚耐

爆佢老母一敏